bbc, nyt, cnn, wsj全部頭版都係講緊香港，但香港人你地去撚咗邊呀

救人呀，暴大過後就當其他大學係CONDOM？

老豆搵仔呼籲
你仲返工？去理大啦！
不落單
不譴責
不退縮

出去啦求下大家，仲返乜撚野工呀

只要有人失車，防線就會散

和理非們，要你地保護手足呀